動員政府人員入機場?

大獲，如果發現有人機場吸煙，使唔使報控煙辦嚟巡查?
機場出面又有人亂丟垃圾，又使唔使食環嚟巡查?
死啦，機場已經多人，仲有政府人員入嚟，咪迫爆? 仲報唔報好?

1

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

2

3

4

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

麻煩大家上嚟逼爆離境大堂！！！